---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-05-03
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "4 Mei 2012, Jakarta – Bedah Buku “Lelaki Pencari Langit”" (Penulis - Redaksi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/4-mei-2012-jakarta-%E2%80%93-bedah-buku-%E2%80%9Clelaki-pencari-langit%E2%80%9D/)
